百萬富翁低級出錯？ 定係曼德拉效應？

仆街 比條友講野影響左
話中間唔係黑色 柒左唔好推
哦 唔推囉